有無人會因為伴侶唔開心而唔開心

每當女朋友生活過得不如意對我撒嬌既時候，對住我唔開心喊，我就會跟住一齊喊

利伸已經每日都好努力為未來打拼

會呀 friend都會啦
其實呢啲情緒好影響身邊人
你冇義務接收呢啲情緒垃圾的

唔準你咁講！照顧女朋友既身心健康係男朋友既責任

閃親

我愛女朋友

唔係好基本？

So sweet 希望樓豬可以keep住

我唔開心男朋友只會黑返我面

每日都好努力為未來打拼
呢句野害死唔知幾多人

一齊努力！

咁閪都唔愛你

一定得！

係好基本 問緊有無人都係咁！

當你女朋友係超級放負撚你就唔會咁講

i know that feel wo bro

我會選擇去訓覺

女朋友無不滿？

男朋友會叫我唔開心同佢講 但我真係好負 都唔敢煩佢 驚煩走佢唔係我真係想攬佢喊足一日 嗚

做男朋友既肯定唔介意！如果陪你會舒服啲

希望啦 就係ex好介意鬧返我轉頭 我好驚再打開個心

會因為唔知點氹返佢而煩惱 如果搞唔掂會覺得自己失敗而唔開心

係決定咗唔講就唔好比佢察覺你唔開心
比佢feel到你有野但你又唔講 到時要人估仲煩